［巴打求救］女友要長銀包 今鋪大鑊啊

2千頭 有咩牌子 有無好介紹

隔離post有個vw銀包放二千啊

二千頭得MK VW Coach 果d
想冇咁mk就買地圖啦

女朋友唔鐘意我買的銀包

LIHKG @ Android

隔離嗰個太pink 條女又唔係白

其實真係冇在職女性會用Vivian westwood
呢個牌子係我中學果時先會用

屌你女友 幾多歲呀？

Prada有啲款都係2000頭

講明到長銀包仲要有牌子
Cheap撚到
呢d女快撚d飛左佢好過

假膠咪濃

淘寶

Agnes b有冇得諗？

miniso?

最後買左 tory b
原價 2100 家陣6折 正

外國100蚊美金唔洗

外國outlet你講哂啦